魚生飯啲飯應該係凍定暖？

究竟凍定暖先代表新鮮

濕凍

壽司啲飯呢

暖

魚生飯d飯應該要微溫，少少暖先同飯醋夾
壽司舊飯正路要暖暖地，上面舊魚都係，因為飯係岩岩由保暖既醋飯木桶「不」出黎，而且師傅搓壽司時魚同飯好應該留有師傅對手既溫度。
飯太凍會硬，醋果太出；太熱又易散，同舊魚唔夾

暖 但我鍾意食凍

飯凍魚熱

要熱

食過微熱嘅，口感好怪